冇入到GME, 仲有乜嘢做到可以助攻?

星期五掛200瞓咗入唔到貨, 下星期應該爆升1000up唔敢買了, 仲有乜嘢可以做到可以助攻?

SLV

清倉先，之後等大跌再入要買嘅股票就得，最好唔叫人散水就ok。

認真答, 幫手24/7轉發依段

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

牛牛: 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理

IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program

TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去

SoFi: 無借貨功能 當然你怕嘅都可以set最高巿價5倍

Firstrade (FT): 如何check有無參加呢個計劃 (Web 版):
我的帳戶->設定->帳戶現況->(右下角) 其他帳戶功能
Account->Profile->Account Status->(right bottom) Other Account Features
客戶服務 -> 聯絡我們 -> 反饋表 -> 請選擇反饋類別 (股票交易) -> 信件內容 (你好,本人確定不參加 "證券借出收益計劃". 謝謝. 2021-01-30.)

入一股就得

無，如果覺得已經風險過高
唯一可以做嘅係唔好分散力量比人帶咗去買其他嘢

炒呢隻不如AGQ

Sofi户口冇盤前買賣

冇入大佬咪入二佬amc 囉， 仲要問

Amc

係清浄NOK(之前$4買落)
香港就跟麵仔買咗7500
MPF已set低風險

呢隻好似中資喎

Google 下先啦大哥

全力食左 gme 先啦 gme 搞到沽空機構破產 amc可能即刻endgame 目標已死 但唔係amc d 股民殺 有無錢分？

入SQQQ

諗下諗下會唔會係班仆街想震其他倉, 引哂其他人清倉呢

Ipoe

我見gme 搞到咁大
清倉好正常 事關你唔知佢點結束
最多留返啲優質股

BB

試下300

嘉信有無？

簡單 星期一入番囉。

即刻開支牛